一人一個伏名

我先
Angel
多數叫Angel嘅都似係跌落凡間的天使
而且仲要係面落地

Angel 方加

駁到盡

林成千